錄歌高手請入

岩岩深水埗買左Scarlett 2i2 studio set
睇左網上好多教學片 多數d人都係玩埋樂器去錄歌

想問如果我只係唱 用backgroundmusic既話要點做

係咪要先上網搵左純音樂番黎先

推

係

推 d音軌唔係好識搞